如深呼吸貼近Roma愛的心 從MK柏度助羅夢裡飛行

如深呼吸貼近羅馬愛的心
從MK柏度助羅夢裡飛行
願清高終照亮傾出愛的心
方斯加笑著法斯奧快走人
心相近 馬越近

收爺啦傻西 日能日喺到羅馬羅馬

兩個羅馬迷報到左

三個報到。

三個三個喺齊到

到

我30年姆希塔良迷
算唔算羅迷

搵陳到？

十卜

你睇住佢大?

我亞美尼亞人

Totti過後無狼性

收...馬